容樂其：今次，是容海恩幫了我

我有自知之明，我知道，因著我的過去，有些人無論我有沒有誠意，憑我自己都無可能攀附得到。政府官員可以說是屬於這一類。

在黃絲的眼中，我幫西環契女鵝公喉目不識丁的容海恩漂白，我助紂為虐。

如果從我面書上的朋友的反應來看，我不會否認，我的確令他們對容海恩的觀感改善了很多。

從前，他們對容海恩的認識，可以是兩三年前地鐵站巴士站極富土共色彩的一人組織宣傳海報，可以是選舉論壇上對社會議題完全陌生然後只懂反問對手「不如你講啦」的「串唔起」離地阿姑，可以是「看臉還可以畢竟四十歲了但請不要開聲好不好」的鵝公喉中年女士，但絕對不會覺得她是可以交往的朋友。

這個月，我很多面書朋友都很喜歡和她網上交流，被她讚好或留言，會CAP 圖表示「成就解鎖」，儼如晉身超級網紅。

昨天之前，我幫了她。

昨天，她幫了我。

容海恩邀約了創新及科技局副局長鍾偉強先生，出席我們大專學界電子競技聯賽決賽的開幕禮。

制度上，他有責任扶持業界，他出現是應份的；實際上，我們甚麼都不是，只係BOOK 間學校禮堂打機，他可以一句「抱歉沒空」就毋需理會我們的邀請。然而最後，鍾副局長出現了。

他更加與我們非常坦誠地交流。

他認為推動電子競技這個產業，絕對是創科局的份內事，然而他很直接，會否搞港隊，會否搞港運會電競項目等等，這些事情，是需要與其他政府部門協調合作，最終能否成事，是整個政府團隊聯同各界推進的事。他是創科局的副局長，他當然只可以代表創科局，但他沒有一句「唔關我事」就打發我，足見他對事情的承擔。

鍾副局長，的確是上一代的IT 人，但他身體力行告訴我，他很願意去了解新一代在做甚麼在想甚麼。

感謝鍾副局長，他的蒞臨是對我們這兩年工作的肯定。

現在的我，只是一個生意人，如果無利益，我絕對不會出手襄助，做了好人自己受害的經歷，實在太多，養狼狗咬春袋的傷痕，日日都隱隱作痛。

一個月之前，我收足了容議員四隻麥當勞脆香雞翼、三個手製月餅與無數次的面書讚好及留言的廣告費，所以這個月，我有組織有預謀地幫她，幫她漂白，幫她「呃LIKE」。

她收了這些LIKE，她有來有往。在這年代，有來有往，很罕見。

對我來講，容海恩是一個值得交往的朋友。

連狗五毛煩膠全部要狠狠屌柒，如果唔係同狼狽為奸無分別

容癌依家飯民本土都撈唔掂要去痴埋容大媽到

奶共都可以講到感性
埋堆咪堆堆囉
講咁多

多謝濕鳩塞鷗師兄幫手推post

在這年代，有來有往，很罕見。

求鳩其打句野懶感性
奶共拎著數,係呢個年代有幾罕見

Oct 23近期活躍五毛
0群龍共舞
1三色貓
2JR
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11bb chu
12十卜ching

講一大堆廢話

好快佢就會成為中立人士

等睇葉劉幫佢起機

為左屌容e個西呢條友真係去到好盡

真才子，一稿二擦，表面擦容海恩，實質勁擦鍾偉強，呢種人真係長撈長有，應該好快做到政助甚至自宮發言人既位

不過容海恩係幾正既

奶你就奶啦， 講咁撚多。

由未創立輔仁之前周圍痴, 到而家奶埋共, 完全唔意外

呢d垃圾冇人識
共產黨收編都廢撚事
仲cheap過馮偉肛
等執笠啦

左翼 > 偽本土 > 奶共

容癌真係容癌
一路走來始終如一

點解保皇建制咁團結
點解吸到容癌呢d刷鞋仔

$

恩b比你屌你屌唔屌

青政無左位 即刻投共。 三姓家奴